屯門區議會啲議員

大家暢遊完屯門公園，啲區議員咁快就可以有行動

乜原來咁快可以做到嘢？點解唔一早做？發緊夢？
呢班區議員今日晌會議到懶係嬲懶係七情上面，都係做戲

扮曬嘢，可恥

屯門區議會上午開會，會上有區議員認為，康文署應正視屯門公園問題，加強打擊不雅行為和執法。區議會其後同意，要求取消屯門公園「自娛區」。

康文署屯門區康樂事務經理譚燕婷表示，收到有議員建議，包括限制揚聲器聲量和加重罰則等，署方會徵詢法律意見。她說會加強曲藝活動管理，又會與警方採取聯合行動，遏止有關活動。

警務處屯門警區副指揮官顏婉怡說，6月7日收到舉報，屯門公園內有人作出不雅動作並收取金錢。她表示，警方在6月7日至12日期間，曾作出3次現場觀察和行動，但都未能成功。後來因為金鐘的大型示威活動需要大量徵召人手，令警方至今都沒有足夠人手再跟進屯門公園的情況。

啱啊
唔好再話香港人鍾意示威係呢啲人唔做野先搞成咁

我知屯門班泛民議員有keep住同康民署投訴
但佢地其實冇實權
康民署dun give a fuck都吹佢唔漲
屯門區議會又太多建制
基本上泛民推好多野想區議會發聯合聲明都比建制ban
所以如果踢走班19建制 區議會應該會有用好多